# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-09 12:50+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Log In"
msgstr "登录"

msgid "Welcome Back"
msgstr "欢迎回来"

msgid "Log in to your ShortDeal account"
msgstr "登录您的ShortDeal账户"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Don't have an account?"
msgstr "还没有账户？"

msgid "Sign up"
msgstr "立即注册"

msgid "Buyer Onboarding"
msgstr "采购方入门指南"

msgid "Complete Your Buyer Profile"
msgstr "完成您的内容采购方资料"

msgid "Tell us about your company to start browsing content on ShortDeal"
msgstr "告诉我们您的公司信息，开始在ShortDeal浏览短视频内容"

msgid "Complete Onboarding"
msgstr "完成入职流程"

msgid "You can update this information later in your profile settings"
msgstr "您可以稍后在您的个人资料设置中更新此信息"

msgid "Producer Onboarding"
msgstr "内容创作者入驻流程"

msgid "Complete Your Producer Profile"
msgstr "完成您的内容创作者个人资料"

msgid "Tell us about your company to start selling content on ShortDeal"
msgstr "告诉我们您的公司信息，开始在ShortDeal销售短视频内容"

msgid "This will be displayed on your booth"
msgstr "这将在您的创作者展位上显示"

msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

msgid "Company Logo"
msgstr "公司标志"

msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

msgid "Company Name"
msgstr "公司名称"

msgid "Country"
msgstr "国家"

msgid "Genres"
msgstr "类型"

msgid "Phone"
msgstr "电话"

msgid "Member Since"
msgstr "自成为会员以来"

msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑个人资料"

msgid "Log Out"
msgstr "登出"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Account Settings"
msgstr "账户设置"

msgid "Profile Information"
msgstr "个人资料信息"

msgid "Current logo"
msgstr "当前标志"

msgid "Role"
msgstr "角色"

msgid "Role cannot be changed"
msgstr "角色无法更改"

msgid "Update Profile"
msgstr "更新个人资料"

msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

msgid "New Password"
msgstr "新密码"

msgid "Minimum 8 characters"
msgstr "Minimum 8 characters"

msgid "Confirm New Password"
msgstr "确认新密码"

msgid "Account Information"
msgstr "账户信息"

msgid "Account Created"
msgstr "账户已创建"

msgid "Last Login"
msgstr "上次登录"

msgid "Onboarding Status"
msgstr "入职状态"

msgid "Completed"
msgstr "已完成"

msgid "Pending"
msgstr "待处理"

msgid "Back to Profile"
msgstr "返回个人资料"

msgid "Sign Up"
msgstr "立即注册"

msgid "Join ShortDeal"
msgstr "加入ShortDeal"

msgid "Create your account and start trading short-form content"
msgstr "创建您的账户并开始交易短视频内容"

msgid "Producer"
msgstr "内容创作者"

msgid "Create and sell content"
msgstr "创建并销售内容"

msgid "Buyer"
msgstr "内容采购方"

msgid "Browse and purchase content"
msgstr "浏览并购买内容"

msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

msgid "Create Account"
msgstr "创建账户"

msgid "Already have an account?"
msgstr "已经有账户了吗？"

msgid "Log in"
msgstr "登录"

msgid "ShortDeal"
msgstr "短视频交易"

msgid "Producer Booth"
msgstr "内容创作者展位"

msgid "Specializes in:"
msgstr "擅长领域："

msgid "Content"
msgid_plural "Contents"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

msgid "Booth View"
msgid_plural "Booth Views"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#, python-format
msgid "Content from %(company)s"
msgstr "%(company)s的内容"

msgid "No Poster"
msgstr "无海报"

msgid "Page navigation"
msgstr "页面导航"

msgid "Previous"
msgstr "上一步"

msgid "Next"
msgstr "下一步"

msgid "No content yet"
msgstr "暂无内容"

msgid "This producer hasn't uploaded any content yet"
msgstr "这位内容创作者还未上传任何短视频内容"

msgid "Back to Browse"
msgstr "返回浏览"

msgid "Browse Content"
msgstr "浏览内容"

msgid "Filters"
msgstr "筛选器"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Title, producer, description"
msgstr "标题，内容创作者，描述"

msgid "Genre"
msgstr "类型"

msgid "Sort By"
msgstr "按照排序"

msgid "Newest First"
msgstr "按最新排序"

msgid "Oldest First"
msgstr "按时间从早到晚"

msgid "Apply Filters"
msgstr "应用筛选器"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

#, python-format
msgid "%(counter)s result"
msgid_plural "%(counter)s results"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

msgid "No content found"
msgstr "No content found"

msgid "Try adjusting your search or filter criteria"
msgstr "尝试调整您的搜索或过滤条件"

msgid "Clear Filters"
msgstr "清除筛选条件"

msgid "Duration:"
msgstr "时长："

#, python-format
msgid "%(seconds)s seconds"
msgstr "%(seconds)s 秒"

msgid "Target Release Date:"
msgstr "目标发布日期："

msgid "Published:"
msgstr "已发布："

msgid "Views:"
msgstr "浏览量："

msgid "Teaser Video"
msgstr "预告视频"

msgid "Your browser does not support the video tag."
msgstr "Your browser does not support the video tag."

msgid "Synopsis"
msgstr "概述"

msgid "Visit Producer Booth"
msgstr "访问内容创作者展位"

msgid "Upload Content"
msgstr "上传内容"

msgid "Studio"
msgstr "Studio"

msgid "Upload New Content"
msgstr "上传新的内容"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "2-200 characters"
msgstr "2-200个字符"

msgid "Poster (Vertical)"
msgstr "海报（纵向）"

msgid "JPG/PNG, max 5MB, vertical format recommended"
msgstr "JPG/PNG，最大5MB，建议使用竖式格式"

msgid "MP4/WebM recommended, max 200MB"
msgstr "推荐使用MP4/WebM格式，最大不超过200MB"

msgid "Max 2000 characters"
msgstr "最多2000个字符"

msgid "Age Rating"
msgstr "年龄分级"

msgid "All ages"
msgstr "适合所有年龄"

msgid "Asking Price"
msgstr "要价"

msgid "Currency"
msgstr "货币"

msgid "Duration (seconds)"
msgstr "时长（秒）"

msgid "Target Release Date"
msgstr "目标发布日期"

msgid "Desired release date"
msgstr "期望发布日期"

msgid "Select 1-3 genres"
msgstr "选择1-3个类型"

msgid "Cancel"
msgstr "Cancel"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Edit Content"
msgstr "编辑内容"

msgid "Leave empty to keep current poster"
msgstr "若要保留当前海报，请留空"

msgid "MP4/WebM recommended, max 200MB (leave empty to keep current)"
msgstr "推荐使用MP4/WebM格式，最大不超过200MB（如不更改请留空）"

msgid "Update Content"
msgstr "更新内容"

msgid "Danger Zone"
msgstr "危险区域"

msgid "Once you delete this content, there is no going back."
msgstr "一旦您删除了这个内容，就无法恢复。"

msgid ""
"Are you sure you want to delete this content? This action cannot be undone."
msgstr "您确定要删除这个短视频内容吗？此操作无法撤销。"

msgid "Delete Content"
msgstr "删除内容"

msgid "Manage Contents"
msgstr "管理内容"

msgid "My Contents"
msgstr "我的内容"

msgid "Price"
msgstr "价格"

msgid "Views"
msgstr "浏览量"

msgid "Offers"
msgstr "优惠"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Created"
msgstr "已创建"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Public"
msgstr "公开"

msgid "Upload your first content to get started"
msgstr "上传您的第一份短视频内容以开始使用"

msgid "Admin Dashboard"
msgstr "管理员控制面板"

msgid "Last 7 Days"
msgstr "过去7天"

msgid "Last 30 Days"
msgstr "过去30天"

msgid "Total Users"
msgstr "总用户数"

msgid "Producers:"
msgstr "内容创作者："

msgid "Buyers:"
msgstr "采购方："

msgid "Total Contents"
msgstr "总内容"

msgid "Total Offers"
msgstr "总计报价"

msgid "Pending:"
msgstr "待处理："

msgid "Total LOIs"
msgstr "总意向书"

#, python-format
msgid "Period Statistics (%(period)s)"
msgstr "\"%(period)s\"期间统计"

msgid "New Users"
msgstr "新用户"

msgid "New Contents"
msgstr "新的内容"

msgid "New Offers"
msgstr "新的优惠"

msgid "New LOIs"
msgstr "新的意向书"

msgid "Recent Users (Last 10)"
msgstr "近期用户（最后10位）"

msgid "ID"
msgstr "身份证号"

msgid "Company"
msgstr "公司"

msgid "Joined"
msgstr "已加入"

msgid "No users yet"
msgstr "暂无用户"

msgid "Recent Contents (Last 10)"
msgstr "最新内容（最后10个）"

msgid "No contents yet"
msgstr "暂无内容"

msgid "Recent Offers (Last 10)"
msgstr "最近的报价（最后10个）"

msgid "Accepted"
msgstr "已接受"

msgid "Rejected"
msgstr "已拒绝"

msgid "Expired"
msgstr "Expired"

msgid "No offers yet"
msgstr "暂无报价"

msgid "Home"
msgstr "首页"

msgid "<span style=\"color: #ff6b6b;\">Short-form</span> Content Trading Platform"
msgstr "<span style=\"color: #ff6b6b;\">短视频</span>内容交易平台"

msgid ""
"A safe and transparent short-form content marketplace connecting producers "
"and buyers."
msgstr "一个安全透明的短视频内容市场，连接内容创作者和内容采购方。"

#, python-format
msgid "Welcome, <strong>%(username)s</strong>!"
msgstr "欢迎，<strong>%(username)s</strong>！"

msgid "Hot Content"
msgstr "热门内容"

msgid "View Tutorial"
msgstr "查看教程"

msgid "Sign In"
msgstr "登录"

msgid "Why ShortDeal?"
msgstr "为什么选择ShortDeal？"

msgid "For Producers"
msgstr "供内容创作者使用"

msgid "Easily upload your short-form content and sell to interested buyers."
msgstr "轻松上传您的短视频内容，销售给感兴趣的内容采购方。"

msgid "✓ Create and manage your booth"
msgstr "✓ 创建并管理您的创作者展位"

msgid "✓ Sell your content"
msgstr "✓ 销售您的内容"

msgid "✓ Track sales in real-time"
msgstr "✓ 实时跟踪销售情况"

msgid "For Buyers"
msgstr "供采购方参考"

msgid "Find and purchase high-quality short-form content all in one place."
msgstr "在同一平台上寻找并购买高质量的短视频内容。"

msgid "✓ Advanced search and filters"
msgstr "✓ 高级搜索和筛选"

msgid "✓ Secure transactions"
msgstr "✓ 安全交易"

msgid "✓ Instant downloads"
msgstr "✓ 即刻下载"

msgid "Safe Trading"
msgstr "安全交易"

msgid "Transparent offer system and automated contracts for peace of mind."
msgstr "透明的报价系统和自动化合同让您安心无忧。"

msgid "✓ Deal management"
msgstr "✓ 交易管理"

msgid "How It Works"
msgstr "“操作流程”"

msgid "Sign up as a producer or buyer"
msgstr "作为内容创作者或内容采购方立即注册"

msgid "Upload or Search"
msgstr "上传或搜索"

msgid "Upload content or find what you need"
msgstr "上传内容或寻找您所需的内容"

msgid "Discover and explore available content"
msgstr "发现并探索可用的内容"

msgid "Complete Deal"
msgstr "完成交易"

msgid "Sign contract and finalize"
msgstr "签订合同并最终确定"

msgid "Ready to Get Started?"
msgstr "准备好开始了吗？"

msgid "Experience a new way to trade short-form content on ShortDeal"
msgstr "在ShortDeal上体验全新的短视频内容交易方式"

msgid "Get Started Now"
msgstr "立即开始"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "My Content"
msgstr "我的内容"

msgid "Sign Out"
msgstr "登出"
